做保險公司老闆開會如果講膊頭有花經理級以上嘅入哂黎

係咪姐係叫哂全公司入去開會？
見過有啲寫到董事級，聽個名已經射咗

Ok

即係除左散仔全部入去
保險公司零舍多19職銜
咩UM,AM,DM,RM....數唔哂

Btw乜有保險公司老闆係駐香港嘅咩😂？

副總裁

最低級果個已經係vice president

全部人都係😂

三狼翻案

平定安史之亂 使唐室轉危為安既係邊個